點解醫院唔起高啲

咁咪唔驚冇床位

有人先得架,,,,你冇人照顧,,,比你訓係球場有咩分別

一句屌醒

點解堆公屋唔起到icc咁

成本問題

點解冇人
點解要限學位
點解唔可以中文讀書

高度限制

但正常人唔想比黃綠醫生醫死